[月供股票] 2019年8月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

留名叫苦連天

新post留名

原來就八月

訓醒留名

加供823

劉明

停供左1038幾個月 依加差唔多跌返落均價

種樹回報真係就快差過做定期

加供

跌係好嘅 再入多啲

好彩4月定5月果陣斬左樹, 如果唔係我要叫2隻春

d*u 我都想講
不過我講又無啦啦一堆負皮
你講得無錯

即刻負皮你, 再屌埋你老母, 成撚日無視我提問, 你同林奠有咩分別?

即刻有幾個負皮

成個七月先開得3個post

同意
人工低,又要比家用,又要找卡數
月供最多一千蚊

我係i巴發言人 ，有咩可以問我

港燈（２６３８）上半年溢利跌２７﹒８％，派息１５﹒９４仙
冇人用電

i巴有幾多股港鐵?

盡量咁笑，笑到i巴怒放哂就會升返

燈爆

港燈一話減息即刻跌

2638急跌

屌你老母未撚睇新聞
心諗港燈急跌咁撚正比我入貨
唔撚玩啦收撚完息放撚曬去

一仙六 我屌你老母

好叻仔架啦 學生識得投資儲錢
我係學生果陣剩係識洗錢咋

月供1000真係太少, 手續費佔太多, 不如儲多啲錢先

誠哥系比狗屌

8月入唔入到平貨呢

1000買5手近牛/熊好過你月供

好想入一手823

兩睇 我覺得學生 屋企唔使你負擔
自己搵啲錢洗曬去都冇乜野既

無睇個市一排，原來跌左咁多有無巴絲趁低入左手823

升返上去啦

屌佢，fake news
俾你班仆街仔燈返上去

廢物939終於派息

點解7.83冇入

見到11係咁drop好想買
但無錢一手手咁買
窮人嘅悲傷

想入

LM

190係3個月前既價, 無乜意見

叫苦連天

領展主要以地區民生商場為主，基本上都是收取每月固定租金，受示威影響較有限。技術上，領展14天RSI已跌穿30，過去5年每次出現超賣都是見底信號。周線圖來看，由2014年展開大升浪至今，每次跌至周線圖保歷加通道底部都見強大支持，現時處於大約87元，可候低收集。

95 > 等92 > 92 > 等90 > 90 > 等87
87 > 等80 > 80 > 等70 > 70 ... 10 > 等5 ..

今次buy你

你洗屎眼未？
65 > 70 > 77(強水洗屎眼）> 85 > 90 > 95 > 100

同佢地講飼料 不講民主，自由

呢個仲好笑

i巴走勢

i巴（正常）》i巴（岩岩玩港股）〉i巴（玩強水）》i主（未找數）〉i主（開始派貨）

如無意外應該會進化做 負評教主

難得正多過負

lm

起碼見到$98 決定等而冇買既 係做啱左決定

月供5000
66號 2500
2號仔 2500
好嗎？
定all in 66號？

面皮成尺厚

In 66, we trust.

睇完有少少野想問, 假設我每個月供$5000, 係咪HSBC 就要硬比30蚊銀行而致富就要硬比$40?

咪買66啦
日日比人阻開車
無錢賺

1038準備展開月供前既升浪

致富睇你銀碼喎 供頭1萬都無佣

270 = 東江水
2 = 東江電
66 = 東江車

I巴 = 派膠王

正式供左一年
成績+8%

所以致富係頭1萬咩都唔洗比？
直到收股息或放返出去先要比錢？

東江膠

無左#98 係咪果個先知on9仔日？

是

供$1000 收 6.08 稅
跟住股息同賣先收錢

月供就有呢樣好 大價股有平衡價格

勁過我

我-5.幾

巴打個倉好大

如果淨係月供5仔收息(以股代息) 係咪一通最平?
計返用中銀月供左5仔7個月，蝕左-0.3% 蝕係手續費

其實呢間嘢穩唔穩陣
證券行驚執笠

香港股票同香港政治都一撚樣

俾支那中共完全騎劫 然後瘋狂輪姦中出

近十年來 港交所瘋狂引入大量支那劣質公司來港上市集資

狗屎垃圾 阿豬阿狗 咩都可以上市掛牌

好多支那公司 Google完 Wikipedia完 都唔撚知做咩生意 靠咩來搵錢 公司背景來歷不明

就算搵到公司官網 介面極其簡陋 共匪feel 殘體字 英文就錯漏百出 是是但但

毒瘤空殼公司 洗黑錢 掛羊頭賣狗肉 就快要執笠清盤咁 股價經常大上大落 背後人手操控 一個大騙局

IPO攞完你班死港豬嘅錢 就即時潛水變仙股

搞到香港股票市場污煙漳氣

叫咩「恒生指數」？ 叫「支那指數」啦

我屌到你老母核爆

#129

係有錢放哂做定期啦
無錢先要玩音樂椅
早D訓啦

用恒生月供嘅話 係每隻計？

都係用返匯豐 差啲睇錯

我想問中銀啲碎股每隻賣點計手續費？
係咪正股賣咁收

仲用中銀？過主啦

唉又升 月供又要交多d錢

大貓真係幾時入都唔遲

大貓迫害者

跌又叫春
升又叫春
拎錢做定期未

有20萬 定期一星期得10蚊
有L用咩 我要錢呀

銀行股大部份都跌

唔玩了 俾返啲錢我

龔蛇心法
長期投資唔洗理短期波動

棄垃圾港股啦
道指都就黎升過恆指啦
美股日日破頂 港股日日大插

美女打3成稅
不如玩中女啦
起碼近自己 話哂13億人口

Typo
回吐not回報

月供又贏

有美女唔玩玩中女
睇黎主席你既口味都

咩仕貨？
我重貨位係$165

打錯字
我記得188係你上次計出黎嘅入貨位

嗰個$189.3
黃金比率0.5倍回吐
話咁快就穿咗啦
所以我今日直接講之後兩個位

0005港股不動明王之稱

就係已經轉左用致富
同埋想賣哂中銀個啲佢定轉倉

自己篤下機計下數邊個平啲咪用邊個方法

屌內銀老母
真係笑話黎

939

老母6.14 allin左 佢仲好開心
而家跌到撚頭咁

2 & 66啦

我隻恆地輸緊5%

黎緊打算月供
823 @3000
66 @3000
1310 2個月一手
咁多位師兄點睇

Good idea
Carry on

Just do it

有少少想供埋電
但師兄覺得 電能定港燈好
覺得愈來愈多人用電

師兄覺得電能定港燈好？

妖樹不動程度同大貓有得揮

跌到5號

又跌

今日割禾青

個市話咁快就跌穿左2萬8

早收工 mon少日post

加66 2千好冇？長放

你地好彩 咁岩8號波停左市
否則下午drop drop

1038 派息年年都加呢個傳說已經終結
咁多年黎都未試過有一次派息係無加過
鉅囝坐正之後由中期加0.01去到今次一仙都唔加

《外資精點》大和：中電盈警已被消化，關注股息率，升評級至持有
2019-07-31 11:18
以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社３１日專訊》大和資本發表研究報告指，相信市場消化已消化中電控股（００００２）買入 賣出 早前發盈警的消息，並將會重新關注公司的股息率表現，將其投資評級由「遜於大市」調升至「持有」，維持目標價８４元不變。
大和表示，自中電於上月發盈警後，公司股價下跌了大約５％，相信相關因素已被消化，並相信公司澳洲的電力零售及批發業務於今年下半年至明年持續疲弱。
大和又相信，雖然中電每股盈利及經營現金流減弱，但每股派息仍有機會錄得輕微增長。該行指隨著聯儲局減息預期升溫，預料公司收益率差額或由今年的１﹒６％擴闊至明年的２﹒３％。（ｋｉ）

好

終於斷纜

食返$25餐

妖樹

小電 = 2638
中電 = 2
大電 = 6

你放心, 末期會加返6仙, 全年會畀上年多1仙

收入少左咁多都做到持平 其實算係咁...

超級新手月供
綜合巴絲們啲心水 第一個月想試下供0823同2仔兩隻先
巴絲們有冇咩意見比小妹

跟隨我主便可

早兩個月開始供 2同823蝕緊7%
今個月可唔可以入平價

最高位開始供

我8月先開始供823
例牌月供日先升，頂佢個肺

2仔唔好
轉11

聽日再跌1000點

Same 高位開始

823唔好

高位開始供 咪可以越供越平～

蝕7%即係差唔多 98蚊供 823
我諗去到年尾都幾難上返去

恕小妹無知 姐係邊位

五千左右應該

點解

12加供

大家好
學生月供當草錢
我每月 12 27 939各一千
想問下 下個月12 939抽起500
轉供823 $1000 會唔會好啲
隻12好沉 但先前送翻兩股俾我

美國聯儲局於香港時間周四凌晨宣布2008年來首次減息，聯邦基金利率調低0.25厘，到介乎2至2.25厘，主要因應通脹偏低及外圍形勢，當局同時指經濟前景依然不明朗，重申會「採取合適行動」以維持經濟擴張，暗示不排除進一步減息。

不要問，只要信

沉果陣又嫌沉
爆升果陣又話貴入唔到貨

823廢股黎 千萬唔好供

沉先好

12最好沉到12蚊 我多多都掃

多謝台巴指點

加咗一千大元

港燈減派息都仲有人追

11同823跌到咁，今個月加供邊隻好

3
5

趺呀 好想入

全部都跌到癡線
好吸引

煤爆了，今次真無冇人用

唔玩了 蝕錢

李家啲野真係

次次加供左 月供日就爆升 傷害左唔少巴打感情

趺唔落

一日日巴話唔好，場遊戲都可以繼續玩

升番哂 無事啦

得番+4.77%

有冇巴打見跌到咁
番工冇心機做野

唔穿nav 點回購呀要買4000萬股 阿哥

今個月月供唔會一野衝返哂上去啦掛, 終於可以入平貨

435

電腦大爆炸

長和系忠粉表示

6仔 種樹 不離不棄！

底價應該70左右

條撚樣一定話傾, 佢先係最想傾嗰個

荔巴點睇種樹前景啊

射程幾多
我set 左5.6

呢度個個都大芋黎
上親黎都見啲巴打轟黎轟去

俾撚返啲錢我, 跌到咁屌你老母

435有咩咁好?
2778 808 778 唔係仲好咩

想問下如果係滙豐供 係咪每個月都要比指示去供？還是供左一次佢會識自己每個月過數直到我比指示唔供？

去HSBC個版面睇過未先？

引人接你貨

你覺得係咪係

823要穿90啦

到左啦

祝你入唔到, 聽日入5.6

今個月隻隻都要加供邊有錢

823 都過3月低
5.6不是夢

睇完都唔明，淨係睇得明加供要加5000已經知自己柒左
諗住試下先慢慢加上去

比番d錢我

差少少姐, 睇長線心會好過啲

咁唔算堅守啵老闆

仆街 今日唔見左主席

66穿左51

睇下老母麵有無出post先, 好似真股災咁喎

話時話 唔見左啲新手 全部都係啲老屎忽名

佢早幾日有話25000送錢

股joy

我唔係老屎忽

我仲要第一個回
等收錢

今個月準備供2萬蚊823

，

屌你老尾你今日買左乜

點跌都冇乜感覺
反正又冇錢跟

買左2舊廁紙
股市大跌比你地索眼淚

LLM

好撚好笑阿dllm

1038 1113跌到

公司d阿叔叫我止蝕

跌到仆街含家產

今日大升係大陸股
美團 中煙 騰訊
大陸先係避險喎

同佢講我領匯98蚊入 高位接貨損7%

咁慘

下年10月？

Mon下先

11同778一手手買跌得最甘
襯跌溝返低個價 八月只供呢兩隻

又唔算跌得勁

但成個倉蒸發左好多

例如823 1038

煤氣都算硬

成也地產, 敗也地產

跌市先要加供啊

即係最終目標都係美股先搵到食？

想問下bnd 息,駛唔駛扣30%?

唔好意思，想請問而家5號係咪唔值得供？好似冇咩見有師兄講？

Lm

8月第1個post算高質, 無左主席派腸同埋隻on9先知鳩叫 雖然我完全封鎖左隻日

一手手買用邊間好？
小弟想group哂去同一間度 唔想煩

我7月仲係用緊中x月供 每個月$7000
黎緊想轉hsbc 月供手續費幾多左右？
如果平時溝貨買/沽手續費貴唔貴？

哩啲問題你Google 完就有

可能係去封鎖左先高質

1211 1928

呢排個倉雖然跌咗好多，但感覺良好

Thanks Ching, 想group埋既原因係因為工作關係 有時要申報唔想咁煩

其實5仔 係咪可以停供 供埋收息都唔夠輸
另外月供788點睇

1113跌左純利都加息

5唔知
778合埋眼供就啱

唔該晒師兄們不吝指教

無眼睇, 今個post又出現返啲新手伸手黨+奇怪問題

後生仔應該先增值，後現金流啊

呢樣真
首先你要搵到真係做到增值的股

港燈等下個月除淨日入兩手咪撚升住呀

所以我推既1299而家跌到PK

核心盈利有升

其實1299個增長潛力主要係來自大陸, 但大陸依家個潛在問題好大
我認為增長潛力係靠大陸嘅, 呢一刻都燶燶地

又話reits穩
2778食左瀉藥一星期瀉左 ~8%
連登仔推果隻檸檬茶都跌左6%
反而隻405愈瘦跌果1%

各位月供巴定D黎, 揸住好股唔需要驚, 好快會見到晴天
自貼一下個三年半倉定下軍心

好老咩

收到

由中銀轉過hsbc
hsbc 八月貨要1/8 前 set
想問問
系office hour 以內set
定系午夜前set

太遲啦
我3月個時超低價入左二手
個時港燈話黎緊會減息嚇到個價得返7.55

如果想當儲錢，咁樣供好唔好
$2000 - 5
$2000 - 823
$1000 - 66

愈供愈平
息率愈來愈高

完美組合

領展供咗幾耐？

垃圾組合

29/7 截左

睇多次啦

三年半了

平均每月過10000

一年通脹大概3%
人工加得少少 甚至凍薪
冇供股票真係唔會覺得自己儲到錢

呢家既市開唔開始供好
好似收哂皮冇野好買

係，千祈唔好供

3萬頭已經有人問緊呢個問題

3萬頭佢就會想供嫁喇

主要想買領展但好高

823 回少少就供既話 小心萬劫不復

明智

不能認同更多

主呀

3：叫苦連天
66：車毀人亡
823：萬劫不復

連登三大冇人用

呢家儲到1萬1個月算多咩

唔認同

99蚊果時又話後悔入得少, 依家比晒位你地又唔敢入

你係咪覆錯

宜家緊係得

但一畢業除非你神科，人工中位數先得15K

如果仲要拍拖比家用還loan, 月供5k已經好勁

o... 我假定樓主係做左幾年野月入起碼有返萬令兩萬個D人

感覺仲有排跌，1113純利跌38.9%，起碼跌到45蚊先會買

想請教一下
早幾個月仲見post推介用中銀，宜家變左推匯豐
係咪中銀有咩特別食水深？
因我都供左幾個月中銀，好唔好轉晒去匯豐供？

你知唔知呢個幾個月香港發生左咩事先？

算啦8月5繼續返工啦

1113跌到45蚊?我借錢都要all in

823 003 正垃圾 蝕7%

你係唔係香港人

明白

778 定788呀ching

1211

認同
家用
拍拖
電話費
公司lunch
同事朋友食dinner gathering
私人娛樂
其實可以供到錢唔多

今日好熱鬧

`

今次鉅哥業績會百分百解答左你依條問題喎佢指出問題所在，要搵經常性收入黎增加派息上升機會。不過你都話依個時勢冇人要貨，咁仲更加證明左小弟話佢跌到仆直既可能性

上面睇清楚跌39%唔係核心盈利黎 睇地產股先睇核心 因為賣樓入賬係唔同時間 固定盈利升十幾% 現金提升 股息升10% 都算好好啦

聽日又繼續跌
道指好快過恆指

希望恒基系有靚仔業績

又加稅
跌到月供日

多謝侵侵俾我地供平貨

幾時係底 你有無水晶球先

中美貿易戰特朗普反口第n次
學沈大師話特朗普成人出口術
今日會唔會一遍紅海出現呢

蝕哂啦頂

個個月咁講但月供日都係爆升

仲加供 分注入啦

股joy啦

唔玩了 比番d錢我

越供越傷心 明明無餘地再加供

狗鐵見返4字頭, 真係可喜可賀, 主席琴日果2舊紙巾可以留俾你抹眼淚啦

勁 紅埋

drop to 0

老母麵出post喊股災了

2號仔今日會唔會又有人叫哂春咁話要跳樓

趺啦

600點

領展穿左9字

唔玩啦 俾返d錢我

今次真係cls
競價跌成600點

樓主準備開(2)
今日又有排叫

新手入黎報到，加供!!!!!轟轟轟

聽日再跌再加，今朝已經set左指示我好耐未試過想睇市了

聽日抖下

聽日

平行時空，嚇我唔到既

12

1113 $55

跌到月供日

扮新手

冷靜d 我都好想入

俾返啲錢我呀

大家冷靜小小 而家都仲係兩萬七左右

琴日入左 等趺多小小先再入

唔玩喇, 俾返啲錢我

今日有冇機會推爆兩個post

778 10.1

3個！

想借錢買，屌

呢度係月供區定即日鮮區
好亂

same

又話月供穩賺

唔玩了 止蝕

好抵買

好難冷靜宜家d差佬咁做野

我要止蝕先喇咁多位

仆街, 想all in

咁快 侵侵仲有排玩支那呀

今日開始要勒緊褲頭咬麵包

恒生借18萬5千，分36個月還
每個月還$5700

$40買十送一 ，都值$14000了

食麵包咁豪 我叫同事加飯夾比我當一餐

之前忙住搵錢無時間睇手續費post,
依家呢度氣氛唔同晒又入返黎

今個月真係要慳啲洗留多啲子彈...

唔撚玩了 成班友呃鳩人 又話月供可以平均成本唔怕蝕

黑警死全家

大家覺得435 會跌到幾時

諗一諗，好似就到月供日

12 好抵

唔玩股票了 我知錯

一通溶斷啟動左 算啦 冷靜下先

冇人知
我只係知電話個到價提示係咁彈出黎

冷靜小小

冇事
我買到貨

經典對白出現了

太多好股
錢太少

未login到

好想趁特價掃不過忍手諗清楚先

我都唔係好敢

癡線起身睇一睇勁多股穿曬
今次政治市有排玩
建議大家睇定啲

今日跌成咁
無乜心機做野
決定上連登吹下冷氣等放工

你有邊日唔係咁

屌你日撚日都冇心機做野

跌穿均價了

本地d地產股同reits
反送中未完，應該仲有下跌空間

唉屌, 見晒紅, 係咪要止蝕嗱?

係跌得太急

恆趾成份無隻升

目標價5.6
尋晚set左5.58
點知未睇定一開市就入左 仲係咁跌

中電

升返lu

大特價 埋黎睇埋黎揀

致富快d到月供日啦

一通或成最大贏家？

allin港鐵

隻隻都好抵, 好難揀

都係每隻加供DOUBLE算數

大戶

2019/08/02
再有大型市區項目獲批強拍，恒地（00012）收購逾10年的黃埔街及必嘉街舊樓項目，數年前取得逾8成業權後申請強拍，項目以21.37億元底價獲頒下強拍令。

大家冷靜下 我知大家月月食貴貨好嬲 今個月應該冇問題

煤爆喇

有請日巴

月供日爆升是劇本

冇啦冇啦，連騰訊巴都燈埋一份

本身琴日都仲話見香港攪成咁, 今個月都係平注甚至減注
但無啦啦侵侵踩多一大腳, 呢下就值得加供喇

同意

牛軍傷亡圍爐區

ticker壞左？

佢5樓張圖

張圖好正

🤣

我都諗住咁最驚頂唔到月供日

頂唔頂到去月供日先係重點

我窮到冇錢去旅行

我不嬲手動

又loop

前日先講939穿6指日可待
今日已經穿左

2638穿7未 垃圾股

已經忍唔到手了連埋上期823既派息一次過自行月供了

大淡友 表示繼續睇跌

英國巴

到底隻1038應唔應該繼續供落去......

睇返6月個時又係26900點 加供
8月又係咁
睇定d先

中電-2000
新鴻基 -2000
冠君 -3000

1日無左~8k同玩牛熊差唔多

呢個問題太複雜
我停供左均價63，應該唔供佢住

睇睇下其實冇咩好買
黎黎去去都係個幾隻

我均價係60蚊...但係想賣500股走買1113

玩牛熊你渣都冇呀

我掛5.55 435！
搵人放比我啦

差十蚊姐，留比我搭車啦
仲有一分鐘

講完即刻上返5.57

死快d同吊著命死分別

升半年 一日跌曬

5.2再買

跌曬係要去到249喎

5.2已經接近p/nav十年中位數啦
到時真係訓身

月供嘅股

5.3樓下俾我買得唔得

月供係要食呢啲大波幅先正

D Profit差唔多唔見晒

823係$90頂住

HSBC 要交請假名單:

各位巴打可以轉返用中銀啦 天下烏鴉一樣黑

仆街領展有得升

領展

813痴線

做乜撚 咁都升

慘

準備使用 250天加供大法

諗住而家入778同11

股災
加供少少試試
11 12 1113 2388 823

仲有無人供緊，無上黎成個月啲號碼唔同晒

1113有

巴打個excel有無考慮埋賣貨點入?

巴打

939依家要同佢三個兄弟排隊救國, 加唔加貨真係你諗你

會員巴加貨啦

我778 供多2000

最弊到月供嗰日食唔到呢

中午收市前先用90.4手動月供，咁快上番92蚊

中電今個月加碼

特價時段完咗

加左貨落其他度
分4筆錢加注宜家用到第2筆

未到價位升返

四大行已經救緊國接貨, 但出口救唔返終歸等死
香港個透氣口功能又畀777同黑警打到半殘
大陸到底保到樓市幾耐呢
呢鑊真係攬炒味濃

題外話, 本來種樹就係當佢係港股入面嘅支爆避難股
點知佢先爆炸

真

大家攬好安全帶 要爆喇

有5手 煤氣17.58坐緊
月供日唔知平唔平到手走人

推爆呢個先

希望趺到去月供日

買哂11算啦 買2388做咩

你地班老細咁難服侍
823升又屌 跌又屌
好喇 今次鼓動是愛
揀好陣營就堅守 下下都動搖學咩人月供

我屌佢跌唔夠多 差一蚊

是
我選擇的股票是有質素的，不用理會短期股價波動，保持長期月供就可

為何你們不選擇最有質素的1211和2800呢

好嘔心 真係有聲

驚西

咪係，煤氣都驚，賣曬佢d錢收埋月餅罐到算啦

煤氣都驚

完全一樣諗法！已買

我手動92入左

升又屌
跌又屌
你地想點

有10手 16.2

撚屌港燈真係唔撚識跌

無人用最尾都扯番上來,都算係咁
無人租就肯定係升得最癲

三十幾手@十四個幾
冇驚過

3 823永遠強勢

仲諗住月供日大手入貨

硬撚過搽印度神油

諗起叫苦連天, 真係得啖笑

推

999

1000